幾多人屋企pc用緊64gb ram或以上？

用黎做d咩多？

開八條4k av 打j

有咩底板可以support 64gb 或以上 ？

z10pe d8

秒覆

但 LGA2011板已經好難搵，之前見淘寶還有少量

用緊佢行雙路2683v3,已雞血

666呀巴打

2696v3

X299

32gb咋，可以開多啲野唔洗關

用黎上連登

128gb x99 唔知有咩用

咁多勁巴打

here

畫畫好食ram

有時覺得開多d野 反而食cpu勁d